痴撚線，金融大鱷kyle bass tweet: 快d過人權法

樓豬幾時出手

賓兄幾時同我玩jer仔

sir this way

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

True true true

幫香港獨立絕對係對世界和平

聽日早啲返地辦

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

可唔可以po條link

push

約左法x

Thx ching

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

Sir this way

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

唔使理，條友沽空咗港紙

Carrie lamb

cowards!!!

Popo 又成功connect